緬甸奏支那國歌奏到走晒音

0:30
笑死 唔知習維尼有無黑面呢

仲睇tvb

委內瑞拉都走音

呢個version百聽不厭

remix版

國歌法呢

笑到暈

侮辱国歌罪要坐幾多年話？
戰狼準備好未？黑煙航母準備好未？
再唔係送幾車武漢肺炎遊客過去當贈品

有冇full version

首席Tvb打手嚟

有無非CCTVB版本

好聽過原版

完美示範侮辱國歌法
無得拉人告佢唯有出兵打柒佢啦

直頭第2首歌

緬甸公開辱華
顯示習敗北昏庸無能

點解tvb個網仲未有https

原片:

重衰撚過中學19管弦樂團

Nowtv新聞係咁loop

屌你老母現場啲人點忍笑